溫碧霞為兒子離港引退 重拾家庭幸福

雖然表面看來，Irene的事業心很強，但原來她一直為「退潮」作準備，「結婚後其實有一段時間我沒有工作，因為過往一直在拍戲，從來沒有好好休息，沒有去享受過人生，但過一段時間後，我知道自己仍有理想，不想靠老公，不想倚賴他，他很辛苦地工作，很努力地搵錢來養我，如果我有能力，為什麼不去工作？有夢想的人才有動力，更懂得身邊的一切，但現在我也明白再好的事業，也不及家庭帶給我的滿足，兒子很懂事，說爸爸媽媽辛苦工作賺錢供他讀書，他要努力，將來賺很多錢來養我們，報答我們，他很想去美國讀書，因為爸爸的家人都在美國，我們每年去一次探親，他很開心，很喜歡當地的生活環境，還有那邊的樂園都很大，我知道他在香港讀書是很辛苦，所以待他中學後，我也有讓他到美國升學的計劃，他去美國的話，我會跟着他走，我不覺得是犧牲，因為我很早出來拍戲，讀書不多，最大的心願就是可以再讀書，想學畫畫，讀art，我決定跟他一齊去讀書，所以現在就把握着時間，在事業上衝一衝，然後過另一種簡單的生活。」

夫妻感情升溫
去年，Irene與丈夫何祖光的婚姻一度出現危機，雨過天青之後，Irene對人生有更多的啟悟，「其實有了上次的經歷，大家的關係是好了，記得當時他跟我說，很希望我們兩個人可以一直走下去，聽完之後我是很感動的，原來我們是可以一齊走下去，現在我們都知道對方的需要，會坦白地說出了自己的感受，若果不是有這個經歷，我也不知道對方有多重要，他真的很愛我，我也很愛他，感情仍在升溫，愛情火花重來，好像剛剛開始拍拖時的感覺，我們雖然各自有工作，見面的時間少，但更懂得珍惜對方，珍惜相處的時間，現在一有假期就去旅行，復活節有幾日假，一家人就去峇里島玩。」

養子🤤🤤🤤🤤